## 1.Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.

Цикли існують для того щоб виконувати певну частину коду, поки умова є true, тим сами це зручніше ніж кожен раз прописувати якусь команду і давати їй значення.

## 2.Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.

 Цикл for використовую, коли ми заздалегідь знаємо, скільки разів нам потрібно щось зробити;

 Цікл while використовуємо коли ми не знаємо, скільки разів потрібно щось зробити;

 ## 3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?

 Коли розробник хоче явно змінити тип даних він використовую написав код так Number(значення) це явне перетворення.

 Або це буває відбувається автоматично наприклад console.log("3"+ 2); це не явне перетворення.